{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48483&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나들이펜션"
    },
    "text": "ペンションは広い湖畔に位置しており、散歩するには理想的です。 各客室には個別テラスがあり、夜景を鑑賞したりバーベキューを楽しむことができます。 周辺にはアルミエワールド、江華加陵、徳山山林浴場が分散しており、車ですぐに移動できます。 入室は5時以降で退室は22時以前に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能でバーベキューのための炭とグリルのレンタルが可能であり、当日現地で決済しております。 最大人数を超えると入室できず、訪問客は許可されません。 客室の内部では肉類、天ぷら類、魚類などの調理ができず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 写真と実際の客室は異なる場合があり、利用者の責任により利用施設の紛失や毀損は処理されます。 火薬と爆竹は使用できず、指定された場所からゴミを分別して捨ててください。 上記の情報はペンション状況により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺にはアルミエワールド、江華加陵、徳山山林浴場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時までに行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiが提供されており、駐車も可能です。また、バーベキューのための炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室でどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬と爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "指定された場所からゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって料金が変動することはありますか？",
            "answer": "ペンションの状況によってオンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 407
    }
}